聽過日本都會俾人偷銀包

自己去成個月係咪將錢擺底褲？

去邊都會俾人偷

係香港都會

on9 唔好獻世啦

你屋企都會

我d野成日俾人dum

我阿媽成人入我房

樓主等死吧

定咁都會俾人偷

支那人或者南泡人做的

唔准醜化香港人第二故鄉